# Расширение для Chrome браузера от steam-trader.com

## Для чего нужно?
Позволяет продавать скины CS:GO на сайте https://steam-trader.com моментально без 7-дневной задержки в стиме

## Как работает? 
- Вы устанавливаете расширение, входите в Steam и Steam-Trader
- Выставляете вещь на продажу
- Когда у вас ее купят на сайте появляется соответствующее уведомление с кнопкой "Выполнить обмен"
- Когда вы нажмете "Выполнить обмен" расширение создаст обмен в Steam между вами и покупателем, вам останется только подтвердить отправку обмена в мобильном приложении Steam
- Когда покупатель примет обмен сайт проверит его в Steam Api и успешно завершит сделку.

## Если расширения еще нет в магазине Гугла:
- Мы отправили расширение на проверку в магазин, но Гугл может неделями задерживать результаты проверки и расширение не будет доступно все это время. Это касается не только публикации первой версии расширения, но и каждой следующей с исправлением ошибок или добавлением новых функций. Поэтому мы будет сперва выкладывать расширение в открытый доступ и одновременно отправлять на публикацию в магазин.

## Как установить эту открытую версию?
- Скачать zip архив с этими файлами https://gitlab.com/reeves1/steam-trader-helper/-/archive/master/steam-trader-helper-master.zip
- Разархивировать его себе на диск
- В хроме вызвать контекстное меню (в правом верхнем углу) -> Дополнительные инструменты -> Расширения
- На странице расширений включить режим разработчика (Справа вверху)
- Нажать кнопку "Загрузить распакованное расширение" (Слева вверху)
- Выбрать папку с разархивированным расширением на диске
- Должно появиться в списке расширение "Steam Trader Helper". Если внутри него серый переключатель - значит нужно на него нажать, чтобы он стал синим - значит расширение включено
- Готово. Расширение установлено и включено. Проверьте работает ли у вас возможность продавать предметы CS:GO нажав на иконку расширения в правом верхнем углу браузера.

## UPD.
- Текущая версия расширения 1.0.2.1. Если вы устанавливали более раннюю, то удалите расширение, скачайте и установите эту версию!
- Версия расширения показывается на странице расширений хрома возле названия расширения.